新一年決定介賭

新一年決定介賭

呢度有條傻撚話

賭馬 + 賭波 = 發達

你唔想發達咩？

10個都唔知有冇1個